典解上一輩咁鍾意smartphone打字用感嘆號？

平時家常閒話都算
有啲公司同事/上司
想人地幫佢做野/assign task俾下屬都句句感嘆號
我覺得咁樣其實好冇禮貌
雖然隔住個mon feel唔到語氣

Email又唔見佢地用感嘆號
平時面對面講野又正正常常
真心睇唔透

我屌你老母！

早晨！

係！

AGGER!